今日貓神介紹既呢個歷史人物

真係值得連登仔去聽一聽

佢生起毛澤東年代.曾經批鬥過自己老母.曾經係紅衛兵
之後回頭是岸.變左反共派.最後比支共開槍殺死
死後子彈仲要收錢.到今日仍然唔知佢到底咩罪名
佢曾經作過一首詩
叫自由無價，生命有涯，寧為玉碎，以殉中華
我聽完後真係有d感動

香港人好憎大陸人我係理解
但一樣有呢種真係為民主而去死既人
亦有唔少真係好似貓神呢類覺醒既人
永遠唔好睇低一班覺配左既人

而好多人話我點解吹捧呢種人
又話小心貓神呢類大外宣.又話佢讀鎬
事實上如果你唔讀支共既歷史
根本唔會知道原來都有呢類反共咁出名既人物
佢地呢d真係以一粒雞蛋去撞高牆

push

其實無聽過真人香港人係盲目反支到咁緊要
係網上先有
反共派中國人更一直係大家盟友
貓神推唔起原因可能係有人唔想佢推比支那人睇到

好明顯啦
依家都明顯睇到貓神起youtube比人打擊得好嚴重
佢差唔多句句都講中支共

貓神真係睇得過